淘寶wifi增強器新功能

看圖不解釋
仲有無人會買

仲淘？

淘你老母 外面手足打生打死 你就係屋企買taobao 仲敢上黎問？

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

到依家重淘寶 返大灣區啦屌！
唔撚配做香港人！

屌你老母仲淘寶

連登不推文回覆新功能

首先你要有個wife先可以增強wifi

乜撚嘢呀

淘寶小米

負皮加block